唔自律既人真係唔好怨

讀書應該識自己分配好時間
主動備課 上完堂就溫書
有功課就一早做定 唔好拖到deadline
D唔自律既人就日日hea
Hea到deadline 果日就係到怨多野做
根本就自己攞黎衰

啱, 讀書唔練好自律, 你成世都唔識自律

講就易

Freerider 正垃圾

所以我都係得個講字

做都唔難

咁都難